月入11k 同老豆夾份養車好唔好

架車佢提供 油錢呀泊車呀牌費保費個啲佢負責

咁你付出d咩？

我負責揸

咁邊度係夾份？

辛苦哂

緊係好

on9, 痴同夾識唔識分

師兄做邊行揾咁多

攞埋去楂uber, 正～

兒子

Career path好似唔錯

佢唔揸

我平時都係同誠哥夾錢一齊開百佳

月入11k係咪都係老豆俾?

弱撚智.. 冇付出叫乜撚野夾份？
我21歲果陣老豆幫我簽擔保人 我自己供自己比油錢拍車維修 保險痴佢名，佢出
呢d就叫夾份
依家買多架 全部自己付責就叫自己養
你呢d叫”老豆買架車比我好唔好?”

咁撚大個人想渣車都唔識付責任 學咩人渣車

同老豆同一架車既話, 會成日俾老豆霸咗嚟渣
要自己有一架先得

搞清楚佢職業先

你揸車佢洗車咁有前途？

儲多少少買林寶堅尼啦

冇人想知你啲野呀

夾份養(老豆俾晒錢)
你食屎啦

香港啲窮撚
好好笑
好pround自己俾哂啲錢 養起頭家咁

窮都可以打飛機

佢地自力更生 唔使靠人好叻豬 我覺得樓上位巴打可以出本書寫自己由同老豆夾份到自己出咗部車嘅傳記

好

付出太大喇，唔好制

所以仲諗緊 佢好似想當我司機

所以你受緊苦既時候 人地咪嘆緊囉 on9 仔

你好搞笑

如果系咁就有得諗

佢個故事好勵志

仲請唔請人?

無請十幾年想要個妹

你老豆月入幾多先

咁大犧牲真係要諗清楚

ching 智商有冇160

佢好似唔係計月入 我都唔知

你老豆正仆街
所以話窮人生仔正仆街!!!
司機都請唔起就咪撚生仔啦

起碼加隻撈

養得掂你自己先啦, on9

係啦 你最威啦

諗清楚呀 負擔唔細㗎

係咪覺得自己好好笑

又多條窮撚

窮人養咩車呀

上兒登 勿認真

爭住出黎柒

救命。。

小妹睇到濕晒

真係白痴仔 打真野上連登

Get錯晒，應該係老豆要我做免費司機，好唔好？

你好叻丫

樓主慘被搶鏡

職業：兒子

佢老豆比你老豆有錢

讀緊大學買架二手車自己供都冇問題啦

應該仲要係美金，再加多兩層樓收租

月入8k 都叫老豆夾份買林寶

痴線啦GTR好似合理啲 又唔係發咗達

好勵志

Lm 做契仔

講真真係幾撚好笑 #3

供有幾難供 買部十皮車上會 慢慢供返下part time都得
養呢？當你自己出燕梳 p牌點會平 停車場費？

用錯字眼。我係想講養車
養錢七每個月三千都夠啦
返幾日parttime

學生使乜買十皮咁貴
買架錢七玩吓都夠啦

你幫手揸應該叫佢出返糧比你先啱數

講得供我諗都6位數以上我先諗到會供 sorry
可能同學生個理財觀有啲唔同

佢話我自己平時用都得所以打和

我20歲哥年，我爸叫我考車，話如果我考到車牌，買架車俾我。
但哥時我仲細，對揸車冇乜興趣，所以冇考

咁依家有無興趣？佢買俾你 其他洗費自己出？

識投胎都係一種本事嚟嘅

標題應該改

上司想買車，要我轉職做司機好唔好？

車唔係必需品
到你有錢買先享受啦

傻閪先要自己出晒

老豆用11K請自己個仔做司機

你上連登唔會講真話？ 咁fg 人工又係假囉你咁講？

夏蟲不可語冰

豉油貴過碟雞呀

我讀得書少，請問咩叫 pround ？

仆街樓主
廢up浪費我時間
中文都未識
11k係有原因

拋鑊

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個白領，月薪8000

看看他是怎麽用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了一部林寶堅尼………這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

同樓主一樣 我層樓都係同老豆夾番黎

廢就咪撚渣車啦

咁你地想夾份買咩車？

生舊叉燒都仲可以食咗佢

一流投資者！

佢話自己揀架 但我唔熟車 啱啱先考到牌

你負責住？

1手0001

職業係兒子成件事完全唔同哂

負責收租

唔比真既 一定有人咁高fg醫生出來咪5皮

咁未正常囉50k 你都話有人做到囉 即係真囉

我意思係 成個膠post 打真野來做乜7做認真撚

膠post 你認真 佢哋就會靜返架喇

喂喂喂你屌佢還屌佢 做乜燒埋我